{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58176&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주한옥스테이행복한집"
    },
    "text": "周辺には慶州の名所である瞻星台と慶州大陵苑、慶州ワールドがあり、観光に適した位置にある韓屋ペンションです。 今は工事中なので騒音があるかもしれませんが、ご了承ください。 駐車場は皇南第2公営駐車場をご利用でき、徒歩圏内の距離です。 入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 ペンション内にはセージ客室とカフェがあり、カフェではティーとコーヒーを販売しています。 バーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 炭火は午後8時30分まで利用でき、夜12時まで利用可能です。 客室では調理できませんので、屋外バーベキュー場をご利用ください。 ペットと保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定場所に捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "周辺には慶州の名所である瞻星台と慶州大陵苑、慶州ワールドがあり、観光に適した位置にある韓屋ペンションです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "皇南第2公営駐車場をご利用でき、徒歩圏内の距離です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "韓屋ペンション内にはセージ客室とカフェがあり、カフェではティーとコーヒーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "何時までバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "炭火は午後8時30分まで利用でき、夜12時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 396
    }
}